如果現實世界用拳願嗰招「爆芯」實柒到仆街

睇落成個弱智仔咁

星落呢？

爆心？

點解咁講 猛虎好型

咁預借呢？

弱唔弱智得過無形

柒唔柒睇你有冇若槻咁大隻
有腹肌就唔柒

不要再打了.gif